{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68989&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 브라운도트호텔 용봉점-구 다빈치"
    },
    "text": "2023年8月に新しくオープンする「光州ブラウンドットホテルヨンボン店」は、お客様に快適で幸せな一日をプレゼントするために常に努力しています。 当ホテルは都心の中のヒーリング空間であり、駐車施設は客室駐車を原則としています。 当ホテルは全南大学まで約0.9km、起亜チャンピオンズフィールドまで約3.3km、ビエンナーレ展示館まで約967m、北区庁まで約2.4km、光州総合バスターミナル(ユスクエア)まで約4.4km、国立アジア文化殿堂まで約5.4km、光州松亭駅まで約4kmであり、客室内部施設としてはネットフリース視聴が可能で、バトルグラウンドPCが備えられている。スタイラー空気清浄機と65インチTVが設置されています。 また、カフェテリアでは無料のドリンクコーヒーを提供しており、駐車スペースは合計50台あります。 フロントでは簡単な朝食を提供し、入室時の基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 一部屋あたりの駐車場が可能であり、オンシーズンと祝日には料金が変わることがあります。 また、客室内のデリバリー料理を食べた後、1か所にまとめていただければ、より快適な環境をご提供できると思います。 カラーリングによる寝具類を損傷した場合、損害賠償が可能ですので、カラーリングはご遠慮ください。 当ホテルをご利用いただくすべてのお客様に感謝し、最上の環境を提供するために努力しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "光州ブラウンドットホテルヨンボン店"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "都心の中に位置しています"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "全南大学、起亜チャンピオンズフィールド、ビエンナーレ展示館、北区庁などが近くにあります"
        },
        {
            "question": "客室内部にどのような設備がありますか？",
            "answer": "ネットフリース視聴が可能で、バトルグラウンドPC、スタイラー空気清浄機、65インチTVが備えられています"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "カフェテリアでの無料のドリンクコーヒーの提供や駐車スペースの利用などがあります"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "フロントでは簡単な朝食が提供されます"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設は客室駐車を原則としており、合計50台の駐車スペースがあります"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車場が可能で、オンシーズンと祝日には料金が変わることがあります"
        },
        {
            "question": "客室内でデリバリー料理を食べることはできますか？",
            "answer": "はい、客室内でデリバリー料理を食べることができます。ただし、一か所にまとめていただくとより快適な環境をご提供できます"
        },
        {
            "question": "寝具の色落ちは問題ですか？",
            "answer": "はい、寝具のカラーリングによる損傷は損害賠償が可能ですので、カラーリングはご遠慮ください"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフはお客様の満足のために努力していますか？",
            "answer": "はい、ホテルはお客様に快適で幸せな一日をプレゼントするために常に努力しています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 434
    }
}